十點窗邊大嗌嘅朋友，請聽我講

我知呢個抗爭方式喺好多地方都停止咗，但我住嗰度一路都有嗌。但唔知係咪國安法嘅關係，最近嘅聲勢弱咗D。如果係擔心比左鄰右里D藍絲篤灰而唔敢嗌嘅話，我係體諒嘅，因為每晚嗌嘅時候，我都有呢個擔心。只不過我僅僅克服到咁解啫。我提議唔方便嗌嘅，可以用拷打嘅聲音嚟回應。就算無人嗌，靜係拷嗰D口號嘅拍子都得。嘅然舉白紙都可以抗爭，點解打拍子唔得？告我喺屋企打拍子呀，笨！
仲有個幾鐘頭就十點，希望到時聽到你哋把聲。
香港人，反抗！

烏克蘭就是敲打

巴西的新冠肺炎確診數字急增，突破500大關，病歿者增至4人。民眾不滿總統博爾索納羅的防控措施不足，周三（18日）里約熱內盧、聖保羅等地有數以百萬計人在家中隔窗示威，要求博爾索納羅下台。
受疫情影響，當地民眾紛紛留在家中，但無阻他們宣洩憤怒。各大主要城市均有大批民眾周三晚站到住所的窗邊、露台或樓梯口，敲打平底鑊、鍋子等廚具，並高呼「博爾索納羅下台」等口號，更有人把口號字句投影在大廈外牆上。

3月18日